如果你老豆老母係香港警察

快啲幫佢地買重重保險
你地好快有首期

推

咪玩啦
實情係老豆老母已經幫仔女買重咗保險
因為點計都好 搞狗仔女係容易好多 所以狗仔女風險先大

各位狗仔女如果覺得冤枉就快D自殺 自殺保險唔賠
咪撚益你班狗老豆老母